一人一部你最近睇岩既車

2016 Hyundai accent

Tesla Model S

好靚仔

Clio Rs

C200

Morning GT

86/brz

Suzuki hustler 粉紅色

tesla model 3

porsche cayenne s

bb open deck

428i

Ep3 , defender 90

640i

Wrx sti

Toyota 86

honda rk5 8人尾期

GT86

mazda 6

FN2

Rx350

V40

Rx7

GLS

Scirocco r

Mazda 2 (>2015)

Subaru XV

RS3 / TTRS

Honda Freed

Panzerkampwagon IV Ausf H

mazda e2000

EK9

GLE Coupe

Infiniti Q30/Q50

fit rs he8

RS3

GS250

rover mini

Megane GT

w211 E55

DBS
好想要架棍

直上gt8

Maserati

Suv

db11

86車主
係始終想渣s660多d

Jaguar XE

328i

好平
不過個龍太細

ae86

Honda nbox

Urus

xc60

Mazda MX5

R8

Ford F100

F Pace 2.0

Focus RS

你真係車壇朋友嚟

TTRS

Sti S208

Cls，唔掂就出e400 coupe

希望2月前可以出車

狗也不屌，頂頭

甩p想換

Tesla Model Y/3
(用緊S)

Range rover velar

Mazda 6 wagon 冇行貨

Toyota Alphard 350

bmw M2

MT07

Jetta GT

Glc coupe

WRX STI

M2

Suzuki Jimmy JB43

golf mk7r

R35 無錢買

Rx7,越睇越靚
但得二手同貴

Benz 600

echo

Hyundai i30N Performance

XC40

tesla suv

e63s

識d野

Yamaha r6

Man nd313

林寶 urus

Volvo V90

A5

Kia stinger gt

Mazda CX-5 17

E63

睇啱，重已入手未夠一個月。

Clio rs

想出多部quattroporte,用Tesla好冇癮

一樣 最後一架量產manual v12

XC60

NEW CRV

Fk7

17 prius

S660

Renault Megane

KIA Sorento Diesel premium

睇review好似都係極高評價
直頭話係韓國Megane RS
樣唔差，聲一流
操控應該都有料到，可能係第一部頭轆M車

巴打識貨
我都睇岩左呢架

不過買唔起

Skyline GT-R R32

rs3

Audi RS3

Mitsubishi Galant VR4

那有錢

M4 2018

M3 CS

audi a3

P1 GTR

依架車嚟講唔算太貴
捱下麵包儲下錢應該買到既

skoda superb estate

車價唔貴...不過好大食
養唔起

之前操車有諗過依架
幾鍾意個款 但啲人講到大食夾冇力
所以放棄咗佢

其實邊度有R32買

日本

HK呢

都係果個網架啦
再唔係fb都會有
如果想要原裝靚仔咁一定係日本架啦

Apollo IE

mclaren $20s

Porshe 918 spyder
1.7M USD

CHR

2018 GTR NISMO

聽人講

Megane mk4

新Freed

有睇過12萬8幾正，乜都有齊

聽人講千五cc都無會無力，我都睇緊，坐過幾舒服

fit hybrid 7 速雙離合2015制 造 15萬
0-100 7.5s
好擺野 稔住出黎送下貨粗用

Rx-8

如果我話睇中Renault Clio 會唔會好無大志

買啦
8仔好玩

巴打同好喎，真係幾型

少有型車又冇乜mk揸

掃把佬 WRX